如果不執著暗戀多麼好

如果當初忘記情敵便憤怒

收撚皮啦死狗公

如果一早沒有當好知己
如果天公造美勤力地獻技

乜鳩圍爐po交友group都有你份 新年死全家

你老母比狗中出口爆

Hug hug

生撚左你隻死雜種狗出黎周圍聞屎忽

開左post la

hughug!!!

如若約會那天有像預期 拖實你

如果他出現了我夠勇氣
能做盡特技 能跟她相爭至死

我今天不需要在暗中仰慕你

小肥紅歌唔紅人

自己孤單，還在天天唱著情歌

成名作

首歌係100毛老細填詞
真心勁

係夕爺徒弟

只想去為你完成時光機器人人能超越時間生死

子彈鋪滿地
為求情敵撤離部署戰爭奮勇地尋找轉機

天天公開捍衛你 不再逃避